「大型民意調查」你對現時香港司法部門及首席法官的信任度是……？

100分

50分

0分

-100分

黑官黑警

負

我完全無信心，已經將他們等同中國式任務法官看待

負1000

如果係「中國式任務法官」會有咁多罪名不成立？

少數

都唔算少數啦 每個禮拜都幾宗（呢個禮拜都有接近十宗）

我估罪名成立同不成立大概係55-60%同45-40%
中國我諗係99%

同埋私人檢控當時係由裁判官批准嘅
介入嘅係律政司，律政司係行政部門，律政司不屬司法機構
另外同樣檢唔檢控某啲人、中途撤控全部都係律政司

咁少民意….…

都冇呢啲嘢 點畀分